屌那星！條友竟然咁樣批評大阪第一美食金龍拉麵 完全唔知有咩居心！！！

金龍好食就係人都知 但竟然比條友講到劣食咁嘅款

決定下次去金龍食返十碗以表支持

金龍係大阪第一拉麵店 不服來辯

知啦

平時食開屎先覺得金龍係美食

去大阪想食拉面既推介去地下鐵中津站既弥七
一流

唔會click入去睇不知名yoitube片

食過 金龍完勝

字都唔識串

唔好CLICK入去呀

@大阪andy哥

臭撚過屎，大陸仔店員